失業工程撚 有咩公司介紹

辭左職
我讀ME 2019畢業 做左一年野
可以去邊到發展？ 做日本演員？

AV男優

可以一試

見巴打一年黎出既post都好負

建榮

做咩辭職

你睇佢之前d post

Unemployment Engineer

負 但係仲有一絲希望

衝動 唔想做中資

轉行

又係呢張圖

一睇返唔到轉頭

正 好想試

大撚把sub仔請人
你擔心捱唔住好過啦

做咩的？

LIHKG engineer